[Gaming Kongner]今晚打Resident Evil 0

[url]
[/url]
鍾意可以入嚟吹吓水，傾下計！

推

再推

推推

推啊推

推吓先，今日又開台！